求平價喇叭推薦

最好2.0

唔太大

500蚊耐 謝謝

JBL PEBBLES？

仲有沒其他推薦?

creative T20?

漫步者

淘佬買 香港買唔抵

JBL PEBBLES

漫步者

邊個正D

梗係慢步者

漫步者啲2.0有貴過pebbles

D人成日話2.0聽歌好啲但我又貪2.1啲boom boom聲夠過引

利申 用緊雜牌2.1壞壞地

比多200
買呢部 R1700bt
bass夠勁, 又有Bluetooth. 好好用
利申:用緊

巴打有冇用過其他比較下？pebbles?

未用過。試過下。講真。ㄧ千樓下, edifier無得輸。

邊到有得試？

同價2.1好似幾勁

深水埗